19/20 NON-JUPAS 專區 (34）Status 未轉都仲有希望！

每年一度既non-jupas又到了, 巴絲們都可能收到Offer / Interview通知, 希望你們可以提供呢啲資訊造福下年師弟師妹,
即使有interview冇offer都希望你地留低啲有用既資料, 俾大家作為參考
多謝你地既付出

2019-2020 Non-JUPAS 資料庫
填Offer資料

睇Offer資料

各位巴絲你地好 歡迎各位想申'請Non - JUPAS / 副學士過來人分享經驗

本Post會繼續為各位想了解asso的巴打/絲打提供援助
如果想到舊Post爬文, 各位可以於高登或Google Search以下字眼:

1. Associate Degree 副學士專區
2. Associate Degree 副學士咨詢區
3. Non-JUPAS 交流區 有用資訊:

HKCC官網: 已轉換文字為連結

HKU Space 官網: 已轉換文字為連結

CCCU官網: 已轉換文字為連結

2012-2013 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2013-2014 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2014-2015 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2015-2016 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2016-2017 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2017-2018 Non-JUPAS 資料庫
填Offer資料

睇Offer資料

2018-2019 Non-JUPAS 資料庫
填Offer資料

睇Offer資料

2019-2020 Non-JUPAS 資料庫
填Offer資料

睇Offer資料

拜offer god:
19/20 Non-Jupas Interview God/Offer God/GPA God 專區（2）

琴日先accept offer 咋 未知幾有得reg 但係佢比offer 你會打埋電話通知你教你點做

收到reg day email了 但係整好曬入去都係睇唔到timetable 。。。

未必有咁快 心急嘅打去dept 問下 絲打你邊科？

希望人人有書讀

差不多到我要拜gpa god+offer god

有冇啲最近收到city criminology 既朋友仔

其實city仲係pendung decision 即係點
之前話pending decision就代表就黎decline
但轉咗pending decision 先出interview 又即係點
in完就pend到宜家

咩科先

冇望，所有大學過咗10號都唔會再派

入咗poly邊科top up呀？

今日打?

想問吓巴打ust同cu係咪一定要year 2先轉到? Thank you!

Shitty

有幾條問題想問
1.新一年度non jupas係咪未開始
2. sssdp year 2報non-ju 係咪只可以報first year
3.報同自己讀緊個科完全無相關既得唔得

利申：借fd ac

有冇人仲睇緊呢個post㗎

下！搞晒咖啦？